[一齊Report]對家喺Youtube放廣告抹黑我地！

話說啱啱睇緊Youtube
無啦啦有呢條channel放左廣告
大致內容係停止黑色恐怖等等
嘗試抹黑香港示威

條廣告仲要無得skip
嬲撚到我
一齊report呢條channel！

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

習曱甴